Styl QGIS 2.0.1 - "Messtischblatt".

Styl jest próbą odwzorowania serii wydawniczej map topograficznych.

Do pracy konieczne jest skopiowanie symboli do katalogu /usr/share/qgis/svg/mstb lub jego odpowiednika pod windows.
